hi 淡友 (512)

劍指25000

溝熊

1

diu

熊

跟 再𥑆年底

想飛鴿就留低座標等我飛比你

熊！熊！哈

革命尚未成功 熊軍仍需努力

牛牛吽

好彩布神開左呢個

多謝布神

比哂位溝熊

收到 跟

布布可唔可以幫你奶袋底

上吓水先，爺西好暴力

多謝布神
連賺兩日day trade
又係俾哂咩位可以追 咩位止蝕

布神

hi

今朝邊位巴打呃撚含

月頭一筆，月尾一筆。今個月fatfat

今日輸錢嘅舉個手

小米騰遜我屌你哋老母

點睇

呀婆都識玩

我話升一千先

未食藥,
睇D藥好似係嚴重左咁

繼續指數牛個股put

QQ好勁

同路

-5大賺80點

嘩, 好犀利呀

夾緊 靠牛仔回血

含住四份一條先啦

尾個四分一

想沽老美 大大們咩位覺得入得

唔知個dow上唔上到25000呢
我無咩信心
大家點睇 想加沽

奶清 好擔心你

記得下星期先係重頭戲

你擔心自己日日豬,
會唔會豬晒D錢好過啦

你比錢我幫你轉運

好mean

成交轉運

嘩一棍

聽日可唔可以回一回 俾我儲下貨先。
無時間喇

奶西轉運聽過未
優惠價 明益奈奈

diu 一放即棍 唉 真係睇住我黎玩

布神又呃我，要熊佢
Allin咗，聽日再升，就要針

睇醫生都睇到無晒錢

係互相關心

Abc巴點睇miki 想沽多張期 討論下咩位加沽好

其實0.236都到左, 再升就B ??

頭先3分圓頂入左張啦

計左

奈奈睇一次醫生要幾錢

你一入市就會C
係得返條屍

咁止蝕set7200

Day trade ge?

聽日回200點再殺上27200，大家話好唔好

C既話, 咁我可以買跌架嘛

人地關心你
你咁串既

就開-1 試試佢先啦

應該係喇, 唔係好熟美琪
好驚港女行 B 夾上埋佢

我都係關心佢喔
日日輸錢好慘架
明明我係認真關心人, 點解覺得我係串人
俾著係我日日輸呀, 我都唔開心啦

你一買佢就夾

都未B, 點會咁快行C
又想陰奈奈
奈奈都識英文架喔

想請教下 今日下奏布神叫睇2008 2015年月k圖
呢個月支蠋收陽 唔係見底咩

一齊叫B浪 ？

你入市點止C
D都來呀

I won't fake u la baby

其實我睇12月升
但唔知點解好想買跌
可能係因為我有病

係唔係又轉燈？
聽日入得熊？
比d提示

個個都咁衰, 當奈奈係燈

美期3分已經出乂唔好亂黎沽

等埋侵侵同習總先

Haha 有分別嗎 開住1張玩下先啦 玩緊太多野好亂

今晚就269 好唔好

禾d熊熊

唔係
買咩都會升

頭先谷底果棍就好走 bb底加乂位

等埋夜期開市睇睇咩環境先

咁又太快

望佢出擴散三角落番多次bb底

估計傻散聽日派貨 我願意接晒

咁快聽日實回

你唔係同我講你今日乜7都無買下

聽日一齊努力

今日追返幾k好滾動
仲要係call完去訓教個種

你唔係睇升咩, 做咩走去熊

仆街，衝動性牛過

夜期

都未開
專業啲啦

其實大家認真交流股市，唔好日日熊軍乜乜牛軍乜乜，某某自己買了牛或熊之後，就吹水話升乜乜或跌到幾多幾多。大家唔好鬥鬧，大家認真交流牛熊心得，唔好串串共，個群組到現在５百幾，係好難得，大家合力做好，提升大家對股市對牛熊更認識的有用群組，大家先有進步。 以上純個人意見，不喜勿插，多謝。

美期今日有冇功課抄??

留意返，bitcoin做緊反彈，目標價$1500

粉色__

群主

請問___係填咩?

點差40,辛苦辛苦

布神你啲24515幾多放

大家都正正經經，個post應該200未到

群主係吕布

群主, 唔好踼我出群呀

you mean 39xx -> 1500 ?

已經冇哂，隻野對我黎講冇成本

想知有冇認真交流既example?
點分認真俾tips定吹水升幾多/跌幾多

上落太多 廢柴玩唔起

長坐

唔係，我用期貨

可唔可以打電話比券商問佢最新牛熊分佈圖

老婆巴玩demo倉都粒粒皆辛苦咁 就知你句句金石良言

大棍

邊度有BITCOIN期貨

4000沽左

咁盡快甩手

NO串ME,今個月+32%真倉,+600% DEMO

點會 熊三巴同漿巴啲功課我都有抄

sof is that you?

1500咁保守

大把人已經抄左功課唔出聲

Diu 真心當串

夜期一棍

今日點入市先贏

Sof 2000點都黎 KADO今日羊咁多食譚仔有冇加雞翼

快d 開個 v265 比我加注啦

得幾手牛羊好少 垃圾美團又蟹返
叫平個靚手
譚仔三餸

有超買死叉都冇跟,嬲左

頂你個肺

契爺有冇功課借俾ME抄??

唔玩啦，比返啲牛錢我

cme

傳埋比me ok?

聽日期結唔比回

1500？

白大佬

揸緊牛但好想佢回 我仲有啲a50蟹牛 心情複雜

重唔重貨先. 希望你唔使重刷

其實都唔奇, BTC 都係靠老美牛市先炒得咁高
同埋依家真係過左個臨界點 (大部份地方做礦工都回唔到本)

jm9

炒功課

期結係如果之前趺太勁就會升返, 如果升太勁就會趺返 好似係

關鍵的一日

有冇功課抄,當做聖誕禮物

有呂布圖yeah仲要抄我

USD/CHN 6.954x

期結呢兩日好撚大波，自己小心

都要架

收到

清你日日咁炒都要豬長遠唔掂

新手請教布神，睇日圖等佢彈到0.382先沽佢定佢太垃圾咩位沽都羊？

其實已經成常態
佢依家要算咁黎對沖關稅

功課要抄多幾個先唔會老師發現

CFU話恆指12月見2幻5

細個抄完D功課仲識改良
次次出黎都高分過借俾我抄個個

嘩... 今日勁好運

CFU呢排好似幾準 唔通年尾先開燈

都有少少關係既

今晚appl幫幫手

咩群？

joined!
thanks!

今日on9都賺，你都會蝕錢

又抽

陣閒又跌

想災

我蝕啊，因為292，297同300都有沽qq

點解我覺得道指今晚會跌多過升

咪笑囉 唔敢追渣咪輸囉

呢度得兩種人
抄功課 同 俾人抄功課
你揀邊樣

我想揀比人抄功課

美女今晚先高後低！？

大裂口上

師父期結前後準到仆街

圖表派265樓上應該狂課金

圖表日K週K真係太多利好信號
開始驚係唔係大戶撚9圖表派

又俾機會我dji-1

之前d人話週k出叉就b浪

聽日食糊 應該有70-80個

隨時又一日700，800點咁升

睇275都太保守

其實夜期不如跟美股開市同收市時間喇。
反正美股未開市 呢段時間夜期都只係打下飛機

如果賭場易贏錢，無窮人。太多雞湯故事，好易出事

盤前-->美期-->港期

QQ 牛/call 聽日好走
小米16蚊先好沽

期結完可能會呃貨
但週K 要尊重下

布神，GBP係咪要趁佢病沽佢命呀?

升勢好明確好健康，保守d睇270至275

你唔係話星期五會有好消息咩

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

唔鍾意食頂

270輕鬆上 重牛

你D股王call 呢

係呀
所以我吉倉好少上黎

Qq call牛走得
變相即係恒指都開始冇力喇

怪獸巴咁你嗰啲恆牛同美團 all呢

冇走過 晏就講左賺緊36個

美團call唔走. 恆聽日食半 Q全食

點解咁堅信外賣仔會上 諗住SH到你之前睇74蚊？

有冇手足態過

外賣仔轉左勢

但呢兩三日成交好似唔太配合升勢

都輸左100個. 唔差在變牆紙
好彩cover到

叻仔

啲新聞app彈左有幾個財演話700見底，叫人追

原來大dodo 牛緊

但係之前話升到325
叫人睇星期五新聞

大爆升

想問問ABC 點樣自學投資？新手想學下

做咩要問我？ 我又唔係大神成日豬
今個浪又跟唔到
美琪又沽唔到

灰機中

又黎布神同大dodo鬥邊個法力高?

算係增加緊啦

邊度講

ABC爸

聽日就賺個勁的,沒事沒事

巨楷升

棍

我估夾埋今晚

我都想快啲做爸爸

今晚完全唔知會點
恒指唔駛諗一定係266 樓上
道指高位on9 緊

來得快走得快

垃圾大戶殺完重貨熊 肯定又磨啦

集思廣益，不如大家分享下自學投資方法

準備入
等13-14蚊

答返你

要豬錢
買本財經書睇圖表分析
追post，呢度帶我學左好多野
要估大戶想做咩
要留意外圍市況

我都努力緊

好難咩

中出就得架喇

夾埋呢兩日
就開佢老母波

要估大戶想做咩，主要都是睇期貨？

我都學緊, 日日時間都唔夠用

反而我自己唔會估
唔食頭啖湯
跟勢
最緊要計大位 穿左就止蝕

計大位，都係用圖表分析睇趨勢？

咧啲野無得強求既，有朋友勁想要小朋友，但結左婚三年都唔中...

猛鬼短棍，大升之兆也

期貨未平倉合約
期貨成交，高低水
沽空比
牛熊街貨圖
布神講過仲要留意所有成分股 - 係全部升定係幾隻大既夾高

人人都有自己個套好似係

我都想學布神果套方法，想做出功課俾人抄果個人

豬20？

唔知dji 會唔會補完裂口先落
定直接落，想put

yes

唔會有咩好消息架啦
市埸已經預期左

升勢好健康，暫時270-275 都安全 。上280就沽7佢。

兩個都要平常心
越心急越難有呀

可以去下旅行，搬下屋，或者養隻小動物

個個都睇好 即係尾聲了 偷步沽定就差唔多

一訓醒就綠燈，點搞
排266 + 3都唔中

越夾越加

你真係睇270

dt每日密密執黎補血

67939 豬左1雞

咁快

依家d人醒左 唔high了就唔出事

星期一同大家講既劇本

今日已經到左

操b就有

我見5分k 有signal
但頭先一棍比佢夾番轉頭

係b呀 最少上27500

我明你266+3 既意思啦

我下個星期應該就會知到12月劇本

結婚點搞法？駛左幾多？

呢隻之前靠佢由0.01上0.1，估唔到今日終於死

我3年供完一層樓

買多2,3間可以收租過世

宜家首選小米達成科技合作 大踏步進軍萬物智慧互聯

買完樓收租都唔好離開呢到啊

鐘意咪去沽，唔會阻你

原來今日埋單計數我都只係豬1%，感覺良好
朝早一開見佢打哂我啲熊，個戶口-11%真係嚇到鳩縮

25888果3張等到下月先食糊 今開再開多幾張，可以揀定樓了

好能快
我要8年左右

人中之龍

FK，點解我畫個條線係27000

8年

睇片 睇書 問人

又話柯煙收息股 ？

緊係買樓，樓價回緊

布神炒股炒左幾多年先變到咁勁

屌十萬多少少咋話
嚇到我，以為結婚30幾40萬

我借得小姐
我借左2.5m , 一年30 個好小啦

next 30min

布布有冇研究樓市咖？打算回到邊個位出手 ？

我都睇到
講到似層層咁

算啦結婚得一次

我係由200post開始既cd rom

輸晒今年profit
要努力追返

一層幾錢既樓收幾錢租
布神

大戶撚狗招數層出不窮

上升通道 于 28-十一月-09:30 2018 GMT 确定。该型态仍处于形成过程，未来 30 分钟 内下跌价格走势可能到 6487.7。

納仔

電腦大爆炸

咩app 黎

你經紀唔係唔鐘意你㗎咩

布布係大戶 點會唔鍾意

唔係app, IG

佢唔鐘意我講太多野，佢中資行 ，做大戶生意 大戶有睇連登

食佢格仔都fatfat

靠自己最好

tmr 100MA

美女
又有咩消息

夜期跟跌唔跟升

美女今晚25000？

G20 侵侵會帶兩份合約去同習總食飯
一份係要中國投降既合約 一份係加稅合約
唔知會簽邊份呢
賭大細

熊軍投降了！

700咩位入？

升勢好靚一級級咁上 劍指2萬8！

我決定唔再手多
熄app 返屋企

睇得越多越易錯
我可以轉玩長trade. 秒秒咁睇住我頂唔住

想問返布神，bitcoin 睇彈到咩位

Hi 你好！
一齊加油

低糖先正

糖份係最重要

仲玩新股

qoo正

有冇仲手持24515嘅手足
聽日我領軍殺上0.013

qoo 係獎我仔飲

咁你今年都做錯唔少野喎

追post，岩岩咪講左

見到佢話目標1500，但好似無講彈幾多？

佳寶買先最平

無食浪今晚反去食公仔面

宜家仲有冇得打機

係冇講，咁你做得淡都要預俾人夾既

我下午個時見到d野
要時間證實下

長trade個本唔係要好大既咩，因為預左坐倉
利申：睇youtube 教學講

陪下個仔玩仲開心啦

唔可以再講太多，星期一透露完已經比人小

點解咁問？

我預1-200 點stop loss 咁
要番工唔可能秒秒睇
但中一次會有4-500 點食

見佢第二日升到係威係勢
又有700加持
走去短炒坐一陣順風車
點知仆街
今日cut loss

廢事行

一皮買隻call 都得啦

出圖夠啦唔洗講太多

你怕乜其實?

期指低水？

坐左成個月，終於有5點食下

其實點樣喺期貨合約果到睇到大戶做好倉多定淡倉多？

加佣

係架

賭徒搭沉船

俾鹽巴你笑撚死

你啱

呢幾返屋企佢衝埋黎攬住我大叫爸爸
心都溶哂

點解要笑我

呢個真

屋企人最緊要

同意 我都返屋企俾個仔玩下先

當然你要set 好stop loss limit la 唔係會豬死

要係小朋友仲係好玩得意既時候陪佢多啲，一大左，你想同佢玩佢都唔理你了

人少少你認左佢你係係未來黎既算啦好嘛?

我個女早幾個星期仲會玩舉手 兩個月幾
而家已經冇咁做了

有無人試過最窮時期點樣渡過？
我試過果排一係食14$燒味反，一係食公仔面淨

美股要破頂啦 救命呀

爸爸

有我陪你
我都沽左
但249 stop loss

Nasd夾死人了

一日一餐

249咁恐佈

升定跌就夠
我悟性好高

美股淡倉夾到痛

睇心情，中午多

而家都24870 啦

痴線嫁

仆街啦 cfu話唔過250 架 呃鳩我

唔返上去點落

今次一定穿270

今日啲profit俾佢夾走曬

爆升20點

夜晚會餓醒

逢高加沽！熊！熊！哈！

頭2、3日先會餓，習慣咗就冇事

上網問有無人食飯就會有人請食飯啦

美女要補裂口，點解咁傻

當八達通do

我平時睇下啲食物相都會飽

其實你加淡倉 夾得起無咩所謂

都岩，大方向都係跌，睇下250會唔會掉頭

試過lunch 一條大排包加水食就算，飲水啲包會發漲，個肚會飽啲

我都係咁 以前學生個陣一日三餐食一條生命麵包

多數都係人地約我食飯
我多數都唔去
屋企慣左早食飯

好難捱 所以當你唔想窮果陣 就會諗反起果陣

249
真係裂口上

我會選擇勤力D
19碎時，試過有半年同時返2份工，日頭炒散，夜晚通宵更 7仔 可以食D將到期要扔既野，果陣晚晚可以係咁飲Starbuck 咖啡，所以晚餐，宵夜，早餐都變左free

好心你食多啲嘢啦

大撚獲

可能我不嬲都無咩食慾
真係飲水會飽

港女無反應

點解你哋做學生咁慘嘅

成個島仔出晒黎

有毅力，我讀u都懶得搵part time只係靠一日一餐canteen頹飯生存

最少25056？

食d貴夾唔飽既野

其實我食足3餐
琴日食4餐添

痴線 咁你真係應該好懶

救命.....我啲錢呀.....

我一直以為我個App壞左
沖完涼出黎無郁過

美股彈夠未

唔升都算，仲要好意思回番。。。

下就打死都淨係食下午茶

期結係咁

回下先正常

我真係番屋企食架咋

小米條上升通道
好想開晒兩邊

過埋今晚鳩蛇應該唔洗再自燈

美股未彈完去沽當然夾

感覺聽日低開，玩撚完

暫時安全上到270至275！
上280就反手！

開始唔跟miki升

無計喎
補返個裂口先啦

咁撚多數據，早知唔過夜

岩啦 再夾上d 等隻船輕身d

玩撚猿啦 金翅仆街鳥

6900沽納 dee

無 無限注大法呀 未夠lv 學呀

因為你地個d 叫生活，我個d 叫生存

又上山頂

大升浪黎緊

硬淡輸到無聲出

基本野

日線雙底 而且睇期今日九成九都裂口破下降通道
開10MA樓上就整埋個靚島型 上探250天251阻力
反彈目標劍指255

升勢好明確，保守d睇270至275

仆街
係窮到望到街邊啲魚蛋燒賣
都完全唔敢買

未必上到咁多啦

救命呀 我啲錢呀

你以為

港女今日夜晚好弱，應該係日頭餵撚飽左佢

Nasdaq 100真係無得上7000 未到已經反彈完

今早price in 左？

你估個個都好似你咁一個飯局唔使比錢仲有錢收咩

我都想係布神

俾 d 信心

港女唔跟升，唔通聽日真係補裂口跌

今日同琴日好唔同

琴日美期升小小 夜期就升多多，跌小小 夜期就硬過屎

今日好似調番轉

你邊位

崩盤了！

熊軍將戰勝歸來

支持港女轉燈

到左未

奉神旨意, hsi 25000見

挾到懷疑人生

gun 左... 呀媽係後面昅住個位開得唔靚

被祝福了

漿漿沽緊dji?

上唔返了

鳩蛇準備唔洗自燈啦屌

無玩喇？

DJI IG 24900-24920 loop ∞

冇

肥仔

大膽 不得無禮

牛軍全力出動
食哂+4啦
睇位再入

一隻 好既call 有咩要素
利申 玩開牛熊

槓桿
到期
引伸
咩字頭

wa 你追post嘅

0.01

轉左牛軍

轉乜撚
心水清知我呢半個月自燈啦
我255-257加1嫁屌

下個月努力

24513

又夾 訓得 再上就開多注

加油
你本金多 唔洗咁急下下大注喎。

納好有力 快d上

Qq 270call左
262+1跌到254
255-257各加一
依家得262未走
今日267走哂

假想劇本： 壓住轉倉 最後棍上

飛埋me

求終極一升

觀望下大戶開乜倉先
應該唔會b
但都唔可以睇咁淡
始終跌左半年咁耐未彈
彈一彈睇下有無力先
暫時成交量唔見得真升
期結完左應該大大獲

要偷下師先
分析咗順便輸曬啦

咁high

睇埋g20先

不過師父睇聽日會大跌

係咪乜寶改名嫁屌

不嬲講師父月尾好準
所以今日267走左先
次次月尾都跟佢都9成9

就係擔心緊呢樣

周一(壬戌日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆上落，先低後高。
周二(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢偏軟。
周三(甲子日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，反覆上落，先高後低。
周四(乙丑日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪。
周五(丙寅日)：天干地支皆屬土，全土之局，大幅反彈。

已經中左三日

唔會過272

Long time no c
成日掉粒 就閃

出現震盪

晴巴 sof 反黎領軍 ig 未

睇聽日有無位再加好過
G20我睇好
但只會牛熊博
期未知過唔過
侵放風想好
共話想好但唔單方面求和
俄烏又想打
應該侵唔會搞中住
打交緊要d啦商家佬識諗

真係好耐無見

好多人賺到夠哂就走人
唔會再留係度
得布神咁好人仲肯俾哂位大家跟

最心痛是

鳩蛇依家變左長倉派
短炒唔岩我

邊個師父

點解

話時話痕身指數巴打今日有無加沽

仲有邊個

沈大師？

除左沈門有冇人係黃門

話時話邊到有得睇佢最新動態。
我間唔中喺YouTube睇。佢好似無開FB

岩岩公布左
我係自燈扮買熊扮沽
我真正身份係牛軍

我之前仲去左你啲post留言
因為恆生果排跌到死
彈都唔彈下

碘蒜呀彭寶寶
睇牛熊圖好不妙

271樓下仲有成2000張

鳩up的哲學

262跌去250個轉信念唔夠係咁反手夾到仆街
255沽-262加-夾到仆街
變到要自燈加完後0操作燈死自己

橙師兄知真相啦
白蛇同其他人都叫我咪自燈
心水清會明
呢半個月感受到信念
255-257加個幾張
個晚老美跌500
第2日250xx心中屌哂老母
信念坐倉
日日睇日日燈

都係睇佢東網o的新聞咋

今日應該唔係先高後低?

肥仔hi

係咪有誠意先

夜期唔對路

期結
唔殺淡淡大戶咁好人？

跌乜撚野

多謝鏟巴

跌果二十點就唔對路

覺得今日要跌 dji補埋gap

淡友地獄

崩盤

牛軍好脆弱架

係時候做返d 淡倉

彭寶寶

槓桿我知愈高愈好
到期就邊個時間死
引伸就唔明
咩字頭有咩分別
牛熊買開 法興

估殺埋上先睇g20升定跌

彭巴？

拉高期結 一睇就知做下個月淡倉 太paul都識玩

我啲牛阿

拉高期結 一睇就知做下個月繼續好倉 侵侵伯母都識玩

呢個時候咪撚人
睇清楚先

槓桿愈高愈好 留名等睇破產

牛熊我都買開60-70既 有咩唔好

好多人都係睇漿巴架，漿巴放佢地一馬啦

震盪ma

2230係咪準備向下插棍100點

彭巴唔洗灰，我覺得只係買近左姐今次

上呀

Adr大跌

布神個+3就黎入到

慢慢打

大大棍

單向？

adr-百幾

200幾喇

19449 15886

正呀 熊過的有福了

Mola mola

唔跟升

月底轉倉去下月呀天才

Dji 想補裂口？

-1試試佢

即刻勁多人上水

我一直都存在

係咁架啦
證明好多人mon post

成班csl 求飛鴿 救得你一次救到你幾多次呀 比心機從失敗中學習啦

26620-1左

夜期大戶好似收到風...
傾唔成

清你而家點 你趁未有單邊諗下自己應該玩咩trade DT定中線食浪 有方向個人會易玩D

26585 +1

紫巴 今晚係__盡佢?

都未傾
咁快傾唔成

來回地獄又折返人間

證明個個都想喝漿巴睇野

同我266＋3左 我岩岩打左2張

好似冇咩力咁

中線啦，就係上星期學人玩DT手多先豬成咁

硬唔起了

好chok 唔知爆邊邊... 唔敢買住

死落去240未

08年個半月

唔係個半月左右？

259一野抽上267,成800點，回下都合理
唔穿 262 就得

幾次都中你伏
唔穿260
一開258
-255收

08年高位大約3幻2，A浪底2幻1，之後B浪彈到上2幻6左右

265啦, 我最多坐300點

hji 有d想開-1

hsi

仆街做乜撚嘢棍跌

今日玩跟跌唔跟升

死落去

嗱 有大戶mon架 走先
大家要加油

唔好跌得唔得

左一巴右一巴 返工對沖都唔掂

港女咪跌飽佢囉 我都無貨係手

鬼佬上連登

好難捉摸

睇牛熊圖唔敢沽

開左市,幅度大左,但都係冇方向,屌
升定跌啊

diu no chinese
my power powerful

開一張-1先

Hsi? or dji

hsi，鎖倉呀

一定係HSI啦

轉身

等有方向先玩 賭場日日開

Gun!

有無我份架\

我3球牛過，依家開張-1 鎖左profit先，睇唔透住

美女守到249？

月結單又負數

唔該漿巴

一講就穿 我都幾燈喎

大家做好防風措施～老美唔太得，但如果今晚跌落去，聽日我地港股低開就有位買

HSI升350
DJI都要升350
25100

老美冇力 唔好睇好了

屌佢老美

DJI 暫時淡淡有優勢

都講咗要插，聽日準備跌800點

ROGER

個個牛過，話左牛船overload

想補裂口? 落番去地獄啦仆街美女

聽日期結..
千跌之日

牛仔支持唔住喇

巴打你講緊邊個裂口位

35587 -31765 12225 -14311 11月

114535 27995 43301 1687 12月

250

又燈

我啲牛最近都261，想快啲加注

期結位睇259
港女再跌落地獄吧啦

你自己睇下先 250都上唔到 要轉勢

-1緊
過夜-1
聽日震
睇位加一過星期五

啱啊

support 24850

打場LOL 先,,可能一陣返黎再睇唔同哂咧

乜唔食岩岩跳GAP開市果下補左啦咩?

港女自插無水花

美女唔多掂

熊熊哈

睇到野快加一

左眼定右眼睇到

屎眼

要結婚今日入左牛過個位巴打

港女聽日唔㑹穿返26530！如果穿！我會打哂D牛

找曬數 閒錢嚟 好似係

咩野

RIP 可以等下次再結

開市幫你把 跌1000

要賣老婆了

單聲哥你好

DJI 睇唔透

聽日加牛，可以豪華婚禮了

肥牛煲！

原來今個月同下個月期指平水左

即係已經係位開任何一邊?

想開DJI -1

華DEE

一定會穿 宜家單聲你知

DJI射落海未

老美搞咩

個裂口位咁靚都直接向下補裂口

開左

真係CLS
無位加
我仲專登左錢預比佢夾

Same 當第一注長倉先加對沖下少量過夜牛先

24875 -左1 試試佢, 博佢補裂口

一樣。。
佢老美

用左1/10閒錢，仲有其他用既

屌真係唔好短炒
-1坐返一日算

冇錢買牛扒

差咁遠

白大大

狗也不屌

又引熊。。on9先信

沽老美 Buy恒指

A good vet can bring it back to life

熊熊哈 24885-1

契爺個市好撚CHOK啊,俾佢CHOK到頭暈啦

回緊了

老美條下降軌靚到

請你煮幾錢一次？
想聽晚食
咩材料都無

靚到連KD都係陰跌

岩岩好燶，食落又冇燶味，先係最高境界

咩位沽都贏

鳩蛇睇會彈wo
唔call都唔好沽住
穿左大位先好沽
老美會暴力彈

預夾的 眼訓唔睇了 set左1000點止

好小氣

求v彈

花生巴打都有沽嗎

又引熊，大戶真古惑！

開市前震走左 揼春中

265似有點支持

hsi +1搏唔搏好

你有貨定想開倉？ 宜家開姐係賭錢

其實港女今晚跌d 咩？嘔返今早升個d? 定試補個裂口仔？

大戶期結前玩嘢

想現價開

利伸: 賭撚到傻傻地

做乜咁傻，係都聽朝先

穿左下降軌

咧啲野你都係問我秘書啦

DJI ready to jump

心態好重要
心急就會蝕巴打

出乂 好想入

巴打你做左對沖未？

好, 我忍忍佢

DJI 無啦啦又做好, 平左佢算, 佢收陰我先追

對沖咗，40手牛30手熊
仲有qq put同qq牛

打完機返黎一睇
無乜點郁過

唔好啊屌 我今日先走咗一半沽

賭錢去狗會啦 期結先黎搏

real up

典解既

跌2$驚咩
最驚係殺完熊即回

PUT DJI 既睇路

碌棍好SEXY

早半個鐘睇到

最近嘅熊292，殺唔殺到啊

DJI 再試DH

講緊靠qq殺恆熊再回

放心，肯定會

道彈納不彈

冇力

睇道保259
上望261試唔試到

唔好咁大聲
你地訓哂先係佢發力既時候

無得沽